# Домашние задания

## Задание 1. Вариант 2. Реализовать сверточный автоэнкодер.
    
В качестве базы использовать MNIST.
    
На выходе надо показать: код, результат, текстовый дамп обучения.
    
## Задание 3. Эксперименты с Deep Leaning. 

Найти обученную модель и связать с какой-нибудь известной темой (например, с игрой Atari). 
    
На выходе надо показать: результат, свое восхищение :).
    
## Задание 4. Реализовать язык вероятностного программирования на своём любимом языке.

Точнее просто написать функции-примитивы что-бы вероятностные программы красивенько выглядели (на java например, писать свой язык не нужно).

Для примера см. http://v1.probmods.org/play-space.html - язык Чёрча.

Минимально должны быть следующие операции:
* flip
* multinomial 
* rejection-query
    
